嚴重警告 請戴上耳機收聽 不喜者勿入！

蕭生發火,非同少可